[課金]本土派入咗圍 但冇錢又點選九月立法會？

盡量捐1000或以下，因為捐多過1000要俾返收據你

鄒家成
選舉眾籌：
Citibank: 4952-7851
轉數快：0700526
PayMe: B831284530
Tap to PayMe!

劉頴匡

張可森
銀行戶口: Standard Chartered 98487735251 Cheung Ho Sum
Payme: 或 Payme電話 64364735

黃子悦

有冇得捐天水連線

邊個係「本土派」先？

有無黃袍加身FF既「本土派」先？

黃子悦係點本土法？

可唔可以, 叫每一個「本土派」自行申報身份認同先？

(1) 香港人
(2) 中國香港人
(3) 香港中國人
(4) 中國人

唔想幻想某某人係本土派, 佢地自己申報先